Ce répertoire contient deux scripts Python qui sont fournis aux élèves dans notre étape 5 : comparaison des différentes heuristiques au banc d'essai des 50 grilles du [projet Euler 96](https://projecteuler.net/problem=96).